我以後淨係用KKBOX聽歌！！！

香港仲有有邊間串流平台可以一樣咁夠薑？

之前出歌單撐反送中遊行

而家又用首頁banner宣傳何韻詩、明哥同台灣歌手合作反送中嘅歌

KKBOX 好波！

KKBOX應該提名成為連登仔指定串流平台

身邊有好多人用 joox
剩係知唔洗錢 但又唔知/唔理喺紅底

Kkbox 真係清泉

音質320kbps AAC除左moov都贏晒

日本（台灣）公司真係唔同啲
Joox呢啲垃圾留返比啲MK仔聽嗰啲MK歌啦
仲要日日係度share去we7貪埋啲小便宜

apotify呢

即刻開左個家庭Plan 支持

我聽廣東歌多 佢有啲唔係好齊 外國歌多啲

Spotify都係想免費聽歌嘅人可以用 起碼背景純正

好過個底紅到仆街嘅JOOX 就嚟成個App都抄人哋Spotify

Spotify都係誠哥

唔講唔知用咗三年

KKBOX

KKBOX萬歲

利申：已經用左幾年，忠實fans

用咗好幾年

kkbox
利申：打手

打手2號

MCR

welcome to the black parade

推

不嬲都係用開KKBOX

真心 仲有邊個收錢平態夠膽直線表態

kkbox 用左好多年

KKBOX不嬲有關心時事

利申用咗五年

平台
自膠

一直都係用開佢

平態 平台？
打字用開支那拼音？

正歌

smt 用戶每月要加$36 乜乜服務
有來電管家，kkbox，同埋唔知咩野比你揀一樣，我就揀咗kkbox

用左好耐

風雲榜都有去

KKBOX d playlist

320kbps aac 音質認真唔差
利申 用咗kkbox 3年 華語 廣東歌幾齊
我冇野講

moov人路過

係日文唔齊
利申用左兩年

用左4年了

Ok 轉會

打手3號

用咗幾年了

見唔到個歌單，有冇巴絲分享下

用咗好多年

一直都用開

Kkbox係台灣野

2年會員

一直都用Kkbox又好用

周柏豪同行歌單係咪佢出

打手四號

之前貪佢有學生優惠 之後一路都冇轉走
但我真係好想佢加Song Queue 功能，定係Spotify係有專利？
希望推到官方睇到

用咗幾年
由個人轉到家庭，俾埋女朋友用
廣東歌好齊
介面清晰

kkbox 點樣先搵到用iTunes 入左落電話既歌，

有啲歌kkbox 冇，我用電腦down 過左落電話，但開kkbox 搵唔到

其實我一路用緊moov 音質係真係好過kkbox
但個app kkbox好用好多
Moov個所謂隨機播放 🔀 1d都唔隨機 好撚垃圾

另外想問 YouTube 有無出串流音樂既服務？

Push

因為好多想聽既歌所有主流都唔會有
出街又無咁多數據下下上youtube聽

KKBOX ONLY

不枉我用左kkbox咁多年

前日出左個與周柏豪同行playlist

加一

我冇嘢講

中學用到大學畢業

每個月$40幾用左幾年

台灣野梗係唔同啲！！
利申：用咗幾年

佢12號都擺咗幾個鐘工冇得online

點買抵d 已買一個月 係咪會自動續訂

聽開日文同廣東歌嘅覺得啲歌算幾多吓
日文歌spotify真係好少

用左好多年kkbox了

參考spotify 同 apple store付款方式一事
又想用人地平台又唔想畀人地平台抽盈利

香港kkbox幾時先有mr children
明明台版有

你覺得真係隨機嘅其實唔係隨機

見到講下無乜特別意思

用開kkbox

係 唔cut 就當你繼續用

佢有學生plan 信用卡優惠
一定要一年買先抵
一年續一年平好多

利申：用左5年

Btw. Hocc拎返首光明會出黎咪得 使乜做新歌

用緊KKBOX
但係好似冇咗DTS 音效

打手5號

用緊spotify 係得冇歌詞要屌之後走唔出spotify

嗰陣因為moov個library唔夠大所以過嚟KKBOX
依家真係冇決定錯

轉會先

無Mr. Children

用左幾年

用緊

7年用戶lm

mr.children 乜app都冇架啦
kinki kids嗰堆j事務所都係

不過冇咁出名嗰啲佢冇single
得album，但唔齊歌
eg. D-51

但新歌/hit歌 佢係齊嘅

利申: 冇想要嘅都照用緊

kkbox台灣公司

我都係用KKbox

打手+1

KKBOX真係唔錯，一用就用佢
一啲都唔想轉會

用左好多年

Pish

去旅行訂野用埋KKDAY

響加拿大注冊唔到

咁都係
除咗日文歌基本上想聽嘅都齊

In kkbox we trust

打手+1

我冇野講

KKBOX真心正，用咗好多年
仲有每年KKBOX風雲榜都好好睇

Spotify都有啦

一直都係用KKBOX 年plan幾抵屌

遲啲spotify話唔再俾獨立歌手上傳作品
想反

一直都係KKBOX

KKBOX有得聽台仔播歌

Kkbox粉絲

用咗4年kkbox
學生plan 好抵
利申打手

share歌，人地唔裝app聽唔到

有冇人知點樣買家庭plan or學生嗰啲
我一開淨係見到有$58一個月嗰個

俾日本買咗好耐啦

kkbox

用緊family plan

KKBOX仲要肯喺香港推KKTIX先正
用過返唔到轉頭
佢個啲賣飛系統真係好過香港嗰啲垃圾賣飛系統一百倍

一直用緊,好彩一直無用錯

正煩惱緊新機用咩apps聽歌
多謝推薦

會記住kkbox冋Spotify兩個名

Kkbox廣東話歌好齊 利申打手

打手+1
最鍾意kkbox睇歌詞個介面

Kkbox 忠實fans
用咗好多年

用左4年

中學用到依家

用緊家庭PLAN, 3個人$7X一月,搵依到D巴打夾,好抵,每人都係$2X一個月

用左4年
UI最好用, 算齊
4XX一年出黎做野都抵比

用左Kkbox 6年 唯一缺點英文歌太少 先轉用Spotify
佢個一起聽功能我覺得幾正

用Joox都係蝗/狗嚟

點解俾錢續訂淨係得58蚊一個月簡既
學生plan同一年訂閱可以係邊度可以搵到

其實點解Spotify明明知用戶好想要歌詞 都係唔加lyrics功能 得垃圾Genius根本唔夠

會員中心>>家庭共享計劃？

聽毒撚歌 一定用kkbox

由KKBOX轉左MOOV

試左 入面無呢一項

同兩個台灣fd夾開
用咗幾年

網上down
flac wav都有

Kkbox8年用戶

一向都係用kkbox

kkbox 係唯一一間拒絕解放軍徵兵歌上架既公司

Spotify 騰信有股權

以前有過呢個功能 後來唔知咩原因取消左 好撚on9

一個ac 3個人用
好抵用

冇呢個功能

YouTube music 未登陸香港

kkday 同 kkbox 冇關係架喎

係咩 但612嗰日KKDAY有出noti叫人罷工

曾經sub 過2年轉咗apple music
要回家了

KKbox 海外用唔到 sosad

好多唔係出名既歌手既歌都好聽
得YouTube 有 可惜

不嬲用開
推俾多d人用

打手+1

kkbox啲台灣歌好撚齊

kkbox 用左5年
keep 住課

依個app會唔會好似apple music咁random music ran黎ran去都係嗰幾首歌？唔會就即轉

唔會

in kkbox we trust

冇1141kbps?

但kk外國/日韓既ablum少到仆街呢

用左幾年了

push

用左kkbox差唔多七年 本身仲想轉會Spotify 而家決定繼續用

我用spotify
想搵問誰未發聲都搵唔到

唔會搵到，首歌係 2014 蘋果日報整中文版，從未喺各大音樂網上架

外語唔係 indie 既 kk 都齊既
日韓一定唔會少過 spotify
韓國一定 moov 最多

咁邊度有得download呢

少聽中文歌
用開spotify

微信搵歌 , 出QQ 同酷狗 , 會飛左去JOOX

YouTube

微信

用kkbox聽pakho

大家快啲轉會啦 支持下KKBOX

kkbox

有無人夾緊可以預埋我